5位英國人 在法國確診「武漢肺炎」. 疑在新加坡染病

BBC記者Stephen McDonell:

- 5位英國人 在法國確診「武漢肺炎」.
- 至少其中一人曾去過新加坡, 疑在新加坡染病.

Stephen McDonell
@StephenMcDonell

5 Brits have tested positive to #coronavirus infection in #France, one is a child. They are being treated in hospital. It's possible one of them had been in #Singapore where they contracted the disease. Then this person went to France & infected the others. #UK #Britain #China

6:19 PM · Feb 8, 2020·Twitter Web App

國際傳染

Fuck off britons

法國

全部同佢地著保護疫，送番英國

送返英國

最痴線係連源頭都未知，
懷疑咋

咁撚癲

抵撚死，英國人唔值可憐
反正英國人都係奶開中國人

仲叫支那雞抵撚死

上次新加坡個國際會議？

脫左歐喎，踢返英國定收一大筆醫療費好？

咁搞法應該仲有唔少人hi左野

英國人話繼續俾中國人入境喎

依家大部份歐洲人係唔係仲未興戴口罩?

森美話係法國都好難買到口罩

新加坡一直都冇停大型國際會議同展覽
全世界勁多人去新加坡出差好危險

無㖭呀
死左條心佢，上半個月就有。
連北歐都無，法國會有咩

日落帝國

啱啦 早幾日睇BBC
好多鬼都覺得吹大咗
宜家受下就啱架啦

威士忌加蛋

又話隻病毒專攻擊東亞人嘅，而家......

Luke de Pulford話依家係英國倫敦都好難買到口罩

英國喜迎武肺

幾時去過新加坡我新年先去完⋯⋯

玻佬都害人不淺喇...奶共奶到咁輕視呢單野...

玻佬今次都要發大財了

賭今次新加坡爆勁啲定香港爆勁啲

新加坡 今次上位 la.

似
英國人去坡佬到叫支拿雞

依家係得返非洲同拉丁美洲無疫情, 可能要去非洲先買到

新加坡同英國係咪認為自己唔會中武漢病毒

Contagon

唔好停

奶共坡佬社區爆發

新加坡真係食得屎

日落話唔歧視 送返去日落啦

中國5G病毒

最想非禮香港女藝人 果個 森美

廢老國

「好彩舊年6月開始抗爭變相減少中國（含武漢）遊客」

是但啦，你洗幫佢擔心?坡狗愈仆街我地愈開心

本身已經有人中咗

邊到奶共邊到中

中國新加坡省
中國英倫省
為國家分擔疫情

咩種族人先, 華裔咪一撚樣

新加坡話冇問題，唔好歧視中国

左膠國家

新加坡點左膠法?

其實鬼佬d 衛生意識真係唔好得過支那幾耐

岩啦
鬼佬以為唔會惹到佢地
下波到你地啦

即刻現眼報

恭喜英國

武漢肺炎成為國際衛生防疫指標
自然淘汰啲弱國

坡狗

有D地方直頭衰過啦你唔覺好鬼都好污糟架咩
全世界係得日本最撚愛乾淨, 北歐D國家都OK, 但某程度係因為人少所以污染有限

英國
除咗恭喜之外都唔知講咩好

係新加坡

武漢肺炎果位玩家 ，用滑鼠喺地圖上面點左幾下英國啫

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

三國人同時奶野

咪臭係

脫左歐啦唔係咩

日落帝國
冇撚得救

D人喜愛kiss

全球步入交叉感染
支共送大禮
各國奶共領袖仲唔快啲奶共 謝主隆恩

新加坡仲早過香港,日本,泰國被封.
報應. 香港係無辦法,新加坡係自己撲過去,仲要香港除埋條褲好享受咁比豬共姦

留名等睇英國變疫埠

垃圾白鬼

完蛋了

星省

點呀行政長官李顯龍

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

世衛：終國做得好好

唔係好串架咩

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

同意 坡狗 well deserved

瀨大鑊就可以隨蔣家父子咁,走下神壇.
跟手又係排華.

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

不要歧視

我都覺
一但社區爆發
應該會感染好多人

好多人都輕視個病毒

諗起班柒頭歧視人帶口罩 係格陵蘭搵定屋啦

真係鬼佬 好多 都好污糟

不過人地人口密度低 斷得快

update: 新加坡 被科威特政府列為"不建議前往"國家

新加坡共享中國的病毒
奶共丫嘛, 中國送大禮俾你
英國知道中國既禍害未

新加坡社區爆發

科威特簡直領先全球

新加坡今次威威

英法大戰

新加坡超多支那移民

d坡佬／鬼佬去geylang叫下雞，又傳多比唔知幾多雞／雞蟲

係，nus engine/science個d好撚多

Nope. 係扮啜面豬登

全球一鍋熟

班坡豬仲唔感謝中國?

唔係asian克星？

I love UK

左膠大愛始祖

[花式回力鏢] 新加坡政府安排KOL參觀半國營超級市場紙巾存貨嘲笑香港後立即確認社區爆發武漢肺炎